冇民主中國就永遠都唔會有民主香港，你是否同意？

同意
不同意

應該話有支共就永遠唔會有民主香港

支那未來200年都唔可能出現真正嘅民主政體

香港唔撚會同你癲啦

支那指中共定中國？ 唔明點先冇支那

唔同你癲即係點？

支共

自膠， 眼殘

獨立左就可以有民主香港，鄰國獨唔獨立唔關我地事

政府都有話 有國才有家，所以要獨立。獨立建左國先可以有返個家

咪就係你個命題

認真有可能獨立咩？

利申 同意獨立

sad but true, 國防已經係一個問題

軍閥割據都可以有民主香港。軍閥最終都係想要錢，國際貿易傾得掂數就無問題。

中原地域民主化起碼要幾十年時間，劉曉波甚至話「中國要被殖民三百年」。根本唔可以當主線做，只能當支線，用「得就得，唔得就算」的心態幫下手就算。

咁講，食左香港咪揾得最多錢

無民主蘇聯, 有沒有民主愛莎尼亞？

只要支爆就ok

其實從來都係有家才有國

支爆香港仲有3萬政府軍同唔知幾多解放軍

啱呀， 家都冇撚埋， 要國黎把撚

要視乎美國、英國到時點做，會唔會由聯合國託管，亦要視乎廣東軍閥想點做。軍閥割據之間要維持均勢，佢地自然要拉攏外國勢力，所以未必敢得罪西方國家，反而威脅無想像咁大。

其實支爆左會內亂
反而擔心d人落黎搶野

回歸前香港未就係自己運作，果陣嘅港督都唔一定要聽英國講，點解唔得？有美軍駐軍就得。

民主中國喺台灣